其唔落吧/club嘅男仔幾好仔

不過女人覺得喺夜場環境氣氛下,
拎住酒杯嘅男人先係最吸引

好仔=垃圾

wfc d臭西諗乜

中出巴

好想比你中出

好仔係用黎收好人卡嫁

因為佢地都係垃圾雞

冇錯

我就是從來唔去酒吧 clubbing ，到最後咪又係收好人卡

窮人生仔正仆街

射落口度算la

一蚊跟機

口爆我都啱呀

Gay

其實我從來都唔鍾意含
呢方面我都幾怪

你剩係鍾意抽插同中出嗎

每次我收吉妹1000喎
你男人,仲要俾1蚊

我一定會戴袋㗎
粒lin敏感d

細個係一兩蚊打po機ja ma

依家inflation好西利

從來無鍾意過打機
打完game boy,ps1之後
就無打其他

宜家都係有1,2蚊

出完到我出

唔落≠ 好仔
落≠ 衰仔